達哥個直播台算唔算壽終正寢?

即係仲有機會開返啦

yes 睇穿哂

唔知到時會唔會同大家玩完美世界M

豬sir福音 繼續幫豬sir潮文錄音

達哥金句：

死咗點算
洗頭點算

我先唔陪佢地癲

咁都搵到位入 佩服佩服

暫援ONLY

yes
同修例一樣

都開左咁多年，佢咪當放大假

undergroundav is dead

所以樓豬咪喊晒口

想打 達哥我屌你

25

咁都兜到

你炸藥都兜到榨菜啦

n賓冇兜